用一句歌詞 代表2016的總結

曾經期望著我 前程和戀愛 甚麼都擁有

分享下啦 開心唔開心都好啦

勞力是無止境

原來是我妄想裡的半點綠洲

若早知最壞，尚能更壞

lm全部人都唔開心

Will Griggs on fire, your defence is terrified
Ppap ,I have a pen I have an apple

販賣勞力我慣了每天早出晚歸

終於我的生命只剩生存 活著只會呼吸吃飯喝水的生活

為何未能學會起舞便已抱緊你
誰料到資質不配合你
左腳舉起了便要別離

上課鐘 變成打卡鐘 單行道般的人生流失在車陣中

曾經我們有過無數話題
愛到最後
我們對愛竟會 無能為力

若你喜歡怪人 其實我很美

Bad Year

平凡活一種很公式的笑話

為何未能待我差到讓我去憎你

一無所有

完了吧如無意外

來忘掉錯對 來懷念過去

從無求到渴求 只到渴求整個宇宙

時代變 人物風景都改變…

留我做個垃圾